吹「雞」齊唱好 很多警嫂出席，發揚中國婦女的美德

吹「雞」齊唱好，活動攪手咁大整蠱，故意改呢個名

我以為去咗夜總會金魚缸

改主題名果位

大波man藍絲都咁叫佢？

支那雞又爭生意

老公做POPO
老婆做雞雞

嚴正抗議冇台灣旗係咪分裂祖國

邊d係真雞，邊d係假雞

呢堆不知名人士係網紅...kol
認唔住笑左出聲

聽講有下場
大波man同黑超哥都拖左幾件走

中國城？

啲警嫂咁高質素，唔怪得佢哋老公寧願晚晚OT都唔返屋企瞓

呢班撚樣真係好搞笑

點解唔預黎瑞恩呀， 聽佢唱歌好過聽大波man 唱

登台咁款 好多下欄show 錢

呢班可能就係廿年前東莞班囡囡

200 蚊包起佢

租個大場搭晒台唔夠三十人

嗰9隻紅衫做乜野

而家夜總會質素咁差咩？

正想講 佢地以前都係叫梁振英做689

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

唔明點解個個都要稱呼黑警老婆做警嫂
係咪好想認自己係黑警細佬
又sir又嫂
睇到作嘔

神秘嘉賓係邊個？

乜撚野森林

真係好多雞

D所謂KOL除左大波狗同正撚樣之外都冇聽過

黑警雞

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

黑社會出黎打交劈人咩...吹雞
證明果班人根本就係黑社會

個名改得好呀

狗一吹
啲雞就出曬嚟

全部都係雞

自認係雞

結果個神秘喜賓係邊個

劉馬車？

沖SAN係邊個?

啲女咁低質。。。比錢請都唔去啦

獻醜不如藏拙

夜總會d女邊有咁醜

這些「中國人」理應拿中國大陸護照，搬到中國大陸去定居，享受中國人的榮耀

我見識少 想問邊個嘉賓係kol？

以為紙紮公仔

依啲夜總會執柒哂啦Happy伯寧願去搵乸乸都唔屌依班畸胎賤種

果然係雞